真係諗唔撚明，一朝早起身大家都口臭，點解啲情侶仲可以面對面講啲骨痹嘢

諗起都覺老尷

點解會介意？

仲有前一晚嘅精係大家個口口

你都識講情侶 普通frd就會老尷啫

我都唔明點解一起身就打車輪

情侶互奶互含都唔怕臭啦，你有冇奶過西？

無，青頭